是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

狗食？

住家飯好正常
想知你平時食開咩

相信餓撚入左黎都冇晒胃口

我自己蒸魚唔鍾意啲葱切到咁粗
去人地屋企食飯見到都覺得奇奇怪怪
純屬個人喜好

加多個雞胸就變健身撚日常

魯迅喺邊 出嚟未

有條菜心

點解無蕃茄蛋
我發現好多人都鍾意
又易整

羊咩飲zero/diet汽水係唔開蓋
飲正常汽水就會開蓋

好夜食 無益
不過幾多纖維吓

咪9up

好肚餓，但入到泥又無咁餓

兩碟菜
即刻唔餓

其實唔錯
食過世都願

老娘食phad thai

冇9噏
每次zero都唔開，似擺設

好高機會一直都係嗰罐

唔似嘅

有飲嫁我

白菜

下次開咗才影相

好家常，好好味

笑左

阿咩食女時=飲zero
阿咩幽會肥野大隻/欣宜時=飲普通

唔用依啲碟其實冇咩問題